其實打風司機出黎做生意，收貴有咩問題?

香港西客多

無問題呀，落車照錶俾錢
唔係就去差館

收貴啲=白牌車

問立法果個

唔報警拉佢地算好

冇問題，不過人地屌尻d司機一樣冇問題

你唔開價我唔開車,唔起旗你坐條撚

趁火打劫，藉人不幸謀利

簡單D講

犯法有咩問題

有咩問題？佢地拎住個牌照就要按規例做嘢，而家有冇條例容許的士響某啲情況下可以亂收費丫？

樓主卷膠紙係咪70蚊買翻黎

簡單d講，打風咁嘅情況，唔加價邊仲有人仲冒生命危險做生意，即係唔加價你根本就無車搭
所以屌嘅人好簡單，一係無車搭，一係比多d錢有車搭
而且搭同唔搭你有選擇權

岩呀, 大家應該都搵車載客收錢先

屌你老母啦，垃圾

岩丫, 將來食物, 租金你比唔起係你問題

打風底下自己承受危險，無視法律
咁即係白牌車都可以出黎做啦
到時的士狗唔好話打風都俾人搶生意

咁你班的士狗唔好屌白牌車啦

關食物租金咩事，情況完全唔一樣

DC9唔做一日就搵少一日錢, 如果照執法, 大把DC9咪一樣出黎搵錢
根本就係打風冇人執法, 先搞到咁
如果一切都以demand/supply解決, 咁平時繁忙/交更時間/落雨係咪可以揀客, 或者坐地起價?
一係無車搭, 一係比多d錢有車搭

其實的士司機撐自由訂價無問題，但同一道理佢地就唔應該反對uber. 本身有限制訂價，係因為的士係發牌係獨市，享受呢個著數，所付出嘅就係要跟錶收費。無可能你一方面要供求訂價，一方面又要自己獨市。

性質唔同，繁忙時間做生意會唔會打風做生意咁危險，你會唔會用條命打風搵錢

dc9唔開旗係dc9既事
打風揀開旗做生意既就照法例咪錶定價
無人揸槍迫dc9打風開工
收貴實告柒你